（有圖慎入）蛀牙蛀到甩到咁又腫晒！點算！

蛀牙蛀到大半隻牙甩咗！
呢兩日突然又痛又腫 然後發現個牙肉腫到變成咁
已經預約咗牙醫 但係好驚！
預咗要𠝹開啲牙肉剝牙
係咪一定要植牙定係可以搭牙橋

有冇巴絲有經驗？
疫情期間都冇睇過牙醫洗過牙估唔到一下就變成咁

幾耐冇刷牙？

日日早晚刷牙刷足三分鐘架

呢啲啲圖永遠係勁高清

好變態

點解可以咁清

痴線，蛀到咁，你第一日先知？
你唔痛？
你唔係妄想隻牙會「好返」，會生返出嚟下讚

點樣影得咁撚清
Btw爛牙就剝啦仲有得揀咩
因住蛀埋隔離個隻

要𠝹開d牙肉再成隻牙連根拔起

屌，呢啲就有圖

btw，睇見都覺得痛，樓豬加油

師兄你之前都有洗開牙？如果多數好早期蛀牙 嗰啲佢哋都發現到而且會幫你補

疫情初期發現蛀左 諗住等疫情完咗再睇牙醫 點知就拖左咁耐勁後悔

根本無左隻牙，要手術起晒D牙腳

蛀到咁先知

其實你係蛀到冇左，定啲牙肉腫到包住左隻牙？

屌，俾樓豬搞到有啲驚，聽日即刻去洗下牙先

應該蛀到無左啦

iphone後鏡
我驚啊諗緊之後做植牙定係搭牙橋好d咋

我都因為洗牙先知有隻蛀咗，即刻補埋

甩左一部分牙 然後牙肉再腫到包住左d

要cut開幾份剝
幾千蚊

呢牌肺炎，唔好整牙住啦

好痛

中間無哂
隻牙剝得啦
準備定做假牙

打左針應該唔痛
我估樓主而家仲痛

成隻牙蛀到咁都可以唔知

我都因為成日拖蛀咗都唔知,有時差唔多蛀及早洗牙就解決到

狂啪panadol好想快d見到牙醫剝左佢

而家冇得洗牙

我會好好地刷牙

岩 而家勁後悔 定期洗牙真係好重要

腫到咁見到都痛
聽朝即刻剝左佢啦

我都好勤力刷牙架 係冇用㗎
定期check牙先最緊要

可能你刷牙方法有問題
用埋牙線同漱口水啦

巴打，你唔用牙線？
你係甩咗牙加牙肉發炎，你今晚應該唔洗訓
呢啲牙肉嘅痛仲勁過m到

搭牙橋係就平好多，但係要會修磨前後啲牙等於傷左正常牙齒，又難刷好易感染發炎

蛀到咁之前完全冇feel?

唔好玩啦
疫情初期先發現蛀牙 又早晚刷牙 點會一年未夠就蛀到咁嘅樣呀
一係你就一早已經蛀到七彩 一係你呢年根本冇好好刷牙

我之前去睇牙佢話我牙肉萎縮 我真係嚇死

刷得太大力？

經過呢件事我會架啦
但牙線好似好難整入面大牙

刷完牙一定要用牙線先得

樓主隻牙咁一定好痛

快d約牙醫睇啦

臨訓前刷牙刷埋條脷啲脷苔,盡量甜野零食夜晚少食,食完用支噴水洗牙器噴嗄,我識註牙啲朋友全部成日食零食

植牙是咪會好d？我都驚蛀一隻傷三隻

真有一期牙肉腫痛發炎
痛到野都唔想食，張大口講嘢都痛

你甩咗幾耐？牙肉埋咗口
一定要𠝹開果忽牙肉先剝到

樓主幾多歲？
如果後生就植牙啦
用成世架

甩唔痛？

我諗疫情前已經蛀緊係我冇發現姐到我發現問題就已經好嚴重

蛀到隻牙都無埋....都應該以年計無去睇牙啦喎
香港響睇牙方面真係好多人都違疾忌醫

約左啦 好想快d過呢晚

要拉長啲條牙線
用埋整多幾次 熟手咗就唔難
再唔係買噴水牙線

點會一年就蛀到咁啊我有粒蛀咗3年都冇你咁誇張

真，我小學到而家冇洗過牙，唔知邊間好

屌 真！
之前輕視左

你要植牙
你蛀入牙齦

聽日就去買牙線！

植牙係好好多，但種一隻要2萬。

我一次過答晒你。
你既情況唔駛做手術都起到牙根出黎。因應牙醫技術啦。牙醫有辦法起出黎。

搭牙橋=平，但要犧牲牙前後兩隻牙磨細做支架。但個牙套會平啲。

種牙=原位上螺絲落骨再上牙套，缺點應該係貴。之前問都要兩萬一隻。

種牙好撚痛的

如果兩萬一隻後遺症少啲都值得既 始終係一世
植牙係咪要分好多次去架？會唔會好痛？

樓主你隻牙冇咗咁大忽
杜牙根就一定冇你份
種牙啦 咁後生冇可能就咁由佢冇咗隻牙

巴打試過？頂好L驚

戇鳩蛀到成隻牙無左都完全唔知

用電動牙刷會好好多
同埋盡量小食糖/ chocolate個d
除非一食完就好快就刷牙

冇試過 係聽人講過好撚痛
入螺絲模入牙肉會痛到好想死

仲有就咁睇你張相 睇你甩咗隻牙對上嗰隻牙嘅牙邊
睇得出你真係冇好好咁刷牙
啲牙菌膜積到咁 個口實好臭

冰封3尺非一日之寒，你隻牙已經C4，一定唔會係一年內發展到
樓主一定冇認真刷牙／成日食零食

求其上網睇睇 搵唔到負面消息嘅醫生
已經可以去碼洗次牙先
覺得佢手勢/人好咪繼續睇佢
唔好咪搵下一個囉
我都睇左4 5個牙醫先搵到啱心水牙醫
同埋千奇唔好覺得睇牙貴
慳埋慳埋總有一日你會嘔突翻出黎不特止
仲要好似樓主咁牙都無埋

你依家去洗牙
個牙醫應該洗到想喊

係要分幾次傳統個隻浄手術都要開兩次刀

至於痛唔痛係睇醫生手勢同手術範圍大小，做手術個陣係打針個下痛做個陣冇咩feel

嚇到即刻照下自己啲牙有冇事

個口一定臭過基隆街公廁

真係有認真刷牙架我刷足3分鐘 刷完牙又唔會食嘢

刷牙嘅姿勢動作錯左？
冇理由你講到咁認真刷都會變成咁樣